其實要點做先冇咁易比警察誤導你

例如你要打電話搵律師
警察同你講 收左你電話做證物同你簽左口供先有得打電話

重複
我無野講
等48小時
回家

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項